有無巴絲有買JPOP碟地方好推薦

小弟去親都淨係信和地下鋪頭買

但係買咗一排覺得食水有啲深

同埋有時未必有想要嗰啲

有無同好可以分享下去開邊度買

唔該曬

Amazon jp

上網買一定最平最好架啦
amazon jp唔洗講咁多
以前去開yesaisa買 佢會預早寄碟比你 變成發售日果陣你就會收到隻碟

日亞 日森啦